灣仔地鐵站有狗查黑衣後生

17:40

去完動漫節？

push

中環站同香港站之間有大量分散便衣
狗真係有樣睇的

睇個紙袋都似
毒撚都搞
你唔想理政治政治都會搞你呀

買咗玩具刀係咪會俾人屈攻擊性武器